\section{Estudo de Mercado}
Não existe informação disponível. 

\section{Resumo dos Representantes do Cliente}

\begin{mtable}{\linewidth}{3}{lXX}{Representantes do Cliente}{documentextension:names:set}
	\tabularheader{Nome}{Representa}{Papel}
	\hline
	A definir & Representa a Empresa XYZ & Supervisão do projeto \\
	\hline
\label{tab:Representantes}
\end{mtable}

\section{Resumo dos Utilizadores}
\begin{mtable}{\linewidth}{3}{lXX}{Resumo dos Utilizadores}{documentextension:names:set}
	\tabularheader{Nome}{Descrição}{Representante}
	\hline
	O Promotor 									& entrega a candidatura em papel    & Não disponível \\
	\hline
	O Técnico 									& introduz a candidatura no sistema, emite despacho e atribui o processo & Não disponível \\
	\hline
	O Gestor de Financiamento 	& emite parecer técnico & Não disponível \\
	\hline
	A Comissão de Financiamento & emite despacho  & Não disponível \\
	\hline
	Entidade responsável pelos contactos & contacta o promotor & Não disponível \\
	\hline	
\label{tab:Utilizadores}
\end{mtable}


\section{Ambiente de Utilização}
O sistema é uma aplicação web, que permite os utilizadores acederem dos seus computadores pessoais sem a necessidade de recursos adicionais. O sistema é multi-utilizador, permitindo que múltiplos utilizadores acedam ao sistema dentro da mesma rede local e em simultâneo. Esta relação pode ser visualizada na figura \figref{fig:Contexto}

\mfigure[ht]{width=.95\linewidth}{images/ESTP2DiagramaContexto.png}{Contexto de utilização}{fig:Contexto}




